其實點解細個天氣凍會唔鍾意著衫？

初中一定就算好凍，都唔鍾意著衫
阿媽話要著多件冷衫都唔肯
依家大個，凍少少就著勁多衫
點解既

細個唔怕凍 得幾度都好，沖完涼可以唔著衫沖出廳，諗返都神奇

Metabolic rate decreases with age ?

因為細個啲冬天衫唔靚

可能係，返學緊係唔想著冷衫，只著件恤衫打呔

即係點？
人愈大愈減少？

我記得好凍嫁喎，縮埋一舊都唔著衫

覺得著咁多好腫要跑要郁唔方便

因為好肥